獸父逼10歲女兒穿情趣內衣 性侵590次！她隱忍6年最後希望仍落空

台南市一名狼父從2012年9月起趁妻子上大夜班，對當時只有10歲女兒伸狼爪，逼女兒穿
情趣內衣，對她使用情趣用品，最後性侵女兒，他以事情曝光，會導致「爸媽離婚」，逼
女兒不准聲張，女兒為此隱忍6年，直到狼父因詐欺罪遭警方羈押，少女才告訴學校輔導
老師，但其父母仍在2017年離婚，讓她的希望落空。檢警發現，狼父以每周兩次性侵女兒
，6年共590次，台南地院依強制性交罪判處12年。

台南地院法官認為，被告沒有克制性衝動，為滿足一己色慾，罔顧人倫，多次性侵女兒，
不尊重女兒的身體自主權，造成身心受創並留下難以磨滅陰影，嚴重影響其人格發展的健
全，毀損被害人對兩性關係及家庭觀念認知，難以彌補的傷害。法官認為被告對未滿14歲
女子犯強制性交罪共590次，各處7年8月徒刑，應執行12年徒刑，全案可上訴二審。

590/6

數得出幾多次 好恐怖

台灣啲案係咁 相信無一單會係準確數值

竟然唔係新北市

再乘10就差唔多

10歲未發育都好搞?

寶島啲風化案次次都有數字

30歲既港女都未發育好

幅圖

又係台灣

你試過未先?

睇完都唔係好明點樣最後希望落空